［請大家關注SMA患者］ 柒婆又一謊言，They are dying.

兩年半前，行政長官親自與藥廠洽商，引入成人脊髓肌肉萎縮症（SMA）的藥物。所有SMA患者滿心歡喜，以為自己終於等到有藥醫，沒想到是空歡喜一場。

我們有幸邀得鄭子誠先生聲音導航，講出一班SMA病友等藥的苦況。

兩年半以來，醫管局一直以「科研數據和臨床實證不足」為托詞，拒絕讓成年SMA患者用藥。罕盟建議政府推出「罕藥試用期」，讓所有合適的SMA患者都可試用。「試用期」結束後，政府資助有療效及有經濟需要的患者繼續用藥；無療效的停止用藥。

此舉可令患者早日有藥用，並有利政府掌握臨床數據，增加與藥廠議價的優勢。

雖然香港新冠肺炎仍未「清零」，醫管局工作很忙，但無人知道疫情何時會結束。SMA患者的命也是命！醫管局可不可以調派些少人手，與藥廠和病友會落實方案呢？

請儘快給成年SMA患者一個治療的機會！

結果而家得十個小朋友
同一個成年患者（影片中人）有藥用

其實人等死

點解佩珊有藥用，因為佢寫信俾柒婆同親自接見

其他人無藥用就因為無柒婆可憐

大家去睇片去關注佢地

自推
希望大家關心下
有幾十個後生成年人無藥用
無希望

包括甜故作家游家敏

推

地方的咸故需要讀者

幫手推下

.

射射

射射你

希望大家關心下佢地
佢地有能力自力更生，讀到書
唔係廢人

大家推下啦
新聞無乜報導過

記得

推！

拉